平均每晚幾點訓？

朝早7點

而家訓

5:00 AM

平均6AM

又遲左訓

又睇日出

每次好辛苦咁較番正個生理時鐘
唔洗兩個禮拜就會變番而家咁

我較唔返3、4點叫正常啲

6am 大約依家

要逼自己連續幾日都要天黑訓

仲未訓，應該過多1-2hrs

晏就11 12點

8:30 食埋早餐先訓